\section{Backendová část}
V rámci práce byly implementovány základní RESTové endpointy potřebné pro zobrazení dat na frontendové části. Tyto endpointy v současnosti vrací data ve správné formátu, jejich obsah je však generován náhodně pomocí knihovny Java Faker \cite{JavaFaker}.

Implementace endpointů byla díky využití frameworku Spring velice jednoduchá -- třídám a metodám určeným ke komunikaci stačilo přidat anotace, které Spring poskytuje, a framework se poté na pozadí postaral o samotné vytvoření endpointů, se kterými je schopen frontend komunikovat, a o překonvertování Java tříd do JSON formátu, který se pro komunikaci využívá. \cite{Spring:RESTAnotace}